[正視聽] Solomon Yue從來無講過對臨時政府反感呀

你班仆街有無咁蠢呀

事源只係有條友話成立臨時政府班人係鬼
Solomon先覆佢擔心會有6.4 2.0

係呀，佢仲話會影響人權法進程呀

不過係影響佢加快囉

話成立臨時政府係港獨果班

7.1 衝入立法會又唔見你咁講？咪一樣推翻緊個政府

最好笑係話雙普選解決到，唔需要臨時政府果班

你個腦裝屎架？

雙普選唔係推翻緊個政府咩，定係你覺得選完都係一樣？

解散警隊你敢講，點解解散政府你咁驚？

根本無人會反感/ 割蓆，咪撚再比三毛帶風向得唔得

Solomon 仲承諾人權法會係今個月內通過

你係唔係唔識英文？
講明係共產黨假扮示威者滲透
整份宣言出黎等共產黨有借口鎮壓喎

咪搞啦屌 連內部都未有共識就亂黎
咁同共產黨有咩分別
遲早俾你班撚樣搞散場運動

係呀，咪就係因為條友吹有共黨spy
Solomon先會咁覆佢囉

你真係當NCM Yue 咁蠢？

呢個係事實，但無人講過反感

咁你覺得寫呢但宣言既係鬼 ？
琴晚讀果班又係共狗spy？

你真係睇唔明D英文

睇清楚啦
佢唔係覆述人地講乜
佢係多謝有人講出黎
佢都直指班人係共產黨呀

唔識睇英文就收皮啦

cls 大綱方向軍器班子都未撚有 獨佢老味

5大訴求 決一不可。
和理非進場

行得太快會仆街是常識吧

佢係話thank you for exposing them
佢真係信你地講野，唔該唔好再亂吹有鬼

寫宣言既係鬼
出黎讀既係真心膠

問題喺香港人自己反感 上次對話會大家見到民意喺唔支持港獨 就算要支持 都未喺時候

懇請各位手足冷靜先 大家想要咩 大家都知

但喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman向我地提水 & 比個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

姐係呢。。。。
低學歷及或低智商唔應該學人開post分析

你係咪搞錯先後次序
佢咪因為聽到有人話係ccp spy
先thanks for exposing them
仲有邊句係對成立臨時政府反感呀？
諗下吹呢個風班人想點啦

55
［正視聽］
不過成立臨時政府 冇軍隊冇軍火唔可行
所以樓主唔該唔好再推

係，樓主閱讀理解0分
請進修下d英文先。

要幫佢地認清爭取雙普選嘅絕望
先會轉成獨派

邊句係對成立臨時政府反感？

隔離post就過千正評？

你地就爭住割蓆？

知唔知distracted點解呀？

人地講到明唔想美國立法人士分心去拗支唔支持臨時政府

拉

唉，邊句係對成立臨時政府反感呀
你地就爭住割蓆想點？

推

I don't want see our lawmakers to be distracted by a🇭🇰provisional government debate.

你係咪盲架？

樓主on9
英文都唔L識

btw 5年前話不要大台，5年後先真正做到
期間令人振奮嘅退聯，之後魚革後同dq將本土幾乎打沉晒
5年嘅教訓，讓老鬼深知唯一嘅出路，再加埋被選中唔識死嘅新一代

然後你哋而家話驚
咁不如一早6月暫緩就休兵啦

不如大家睇下最後一句
Debate
其實係唔想任何人sidetracked 去拗

死喇
第一你真係睇唔明佢D英文
第二你真係當人係人地講乜就信乜既白痴

佢講到明佢都判斷呢段宣言係共產黨做出黎既
明知係共產黨做出黎既野
仲跟住去做
有冇得再on9啲？

曲線叫我地唔好咋， 佢會唔知？
太天真了
臨時政府令支共名正言順出兵，主權問題，其他國家出唔到聲㗎

係呀，咁唔代表佢係反感
你地又割唔切，咩心態

MCN Yue好明顯唔同意港獨宣言

正你老母，你自己弱智就當人地堂堂參議員係弱智。

同意陳沛然醫生

我再三重申，這個世界不是二元分法。在香港仍有很多中間、和理非的人。
我反對逃犯修訂條例，支持成立獨立調查委員會；
堅持一國兩制，反對港獨；
不認同破壞，不同意衝擊法院和醫院；更珍惜人和命，反對用任何力使人受傷。同意不分化，各自為香港努力。

樓主做咩咁驚香港人跟返美國AGENDA做野

你地話係鬼 想人地點答

....
因為中共spy扮示威者整宣言, 好彩發現得早, 如果唔係就會有64 2.0
係咪咁都唔明?

因為有班人好反對同 獨立有關嘅所以野

怕中共黎清場

只係想知爭住割蓆既人係咩心態

人地個意思係時機未到
無話你唔應該咁做

同意，本來方向一致，只要有人將核心訴求帶去第二度，運動必散，所以唔好再做d 完全轉向既行動

推
臨時政府冇事呀

因為開始唔知道啲人想點，所以繼續整餅。整咗獅子蛋撻！

做法：
第一步：整一個正常嘅港式蛋撻。
第二步：好似整 Crème brulee 噉，輕輕燒個獅子面上去。
獅子蛋撻完成！

人地擺到明提你

現階段整呢壇嘢只會畀強國有籍口整64 2.0

即係叫你唔好搞住

人地出到聲

咪忍下先

認同搞篇臨時政府宣言出黎既係老共，跟佢讀既手足係真心膠
叫得美國幫手就乖乖聽下人地建議
條法案呼聲係高但真係未過
一波未平點解要一波又起
到時就算過左法案
你打住臨時政府獨立既旗號
美國想幫都幫唔到
唔係話割唔割蓆既問題
而係而家係要跟流程一步步黎
Focus 返喺自治Autonomy 上面
之後國際社會先可以出聲幫手
一步步黎啦手足